點解香港冇全麥麵包饅頭或者麵賣

一係就賣到好貴

唐記唔貴

唐記真全麥?

黑水麥包就有